\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Schenke von Novo Selo}
\index[in]{Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[in]{Tom tom tom tiri tom tom tom}
\index[in]{Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Abendlieder!Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Abendlieder!Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[vw]{Abendlieder!Tom tom tom tiri tom tom tom}
\index[vw]{Autoren!turi!Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Autoren!turi!Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[vw]{Autoren!turi!Tom tom tom tiri tom tom tom}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Tom tom tom tiri tom tom tom}

\begin{tabbing}
1. \=Nachts auf dem Dorfplatz \=vor der \=Schenke \=schwirren,klirren Tambo\=rine.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
1. Nachts auf dem Dorfplatz vor der Schenke schwirren,klirren Tamborine.\\

Fiedel, Zimbal und \=Fl"oten \=klingen, \=tanzt und wirbelt Sera\=fine.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Fiedel, Zimbal und Fl"oten klingen, tanzt und wirbelt Serafine.\\ \\

Ref.: \=Tom tom tom \=tiri \=tom \=tom \=tom,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ref.: Tom tom tom tiri tom tom tom,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \=schmetternde Schl"agel und \=Trommel\=ton.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ \ schmetternde Schl"agel und Trommelton.\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \=Tom \=tom \=tom tom \=tom,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ Tom tom tom tom tom,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ schmetternde Schl"agel und \=Trommel\=ton.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ schmetternde Schl"agel und Trommelton.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Her mit dem Weinkrug \=voll zum \=Rande,\=trinkt zur Neige, durstge \=Zecher!\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
2. Her mit dem Weinkrug voll zum Rande,trinkt zur Neige, durstge Zecher!\\

Zigan, spielst du die \=Sara\=bande, \=lockt als Lohn ein gold'ner \=Becher.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Zigan, spielst du die Sarabande, lockt als Lohn ein gold'ner Becher.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Kn"ocherne Finger \=alter \=Vetteln \=esen Zukunft aus den \=H"anden.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
3. Kn"ocherne Finger alter Vetteln lesen Zukunft aus den H"anden.\\

Pfeife rauchend und \=Tabak \=bettelnd, \=d"urre Beine, feiste \=Lenden.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Pfeife rauchend und Tabak bettelnd, d"urre Beine, feiste Lenden.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Segelt des Mondes \=stille \=Barke \="uber Pinien und Pla\=tanen.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
4. Segelt des Mondes stille Barke "uber Pinien und Platanen.\\

Mitternacht wird zur \=Wende\=marke, \=l"asst den jungen Tag schon \=ahnen.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Mitternacht wird zur Wendemarke, l"asst den jungen Tag schon ahnen.\\ \\

Ref.: \=Tom tom tom \=tiri \=tom \=tom \=tom,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ref.: Tom tom tom tiri tom tom tom,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \=leis' werden Schl"agel und \=Trommel\=ton.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ \ leis' werden Schl"agel und Trommelton.\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \=Tom \=tom \=tom tom \=tom,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ Tom tom tom tom tom,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ leis' werden Schl"agel und \=Trommel\=ton.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ leis' werden Schl"agel und Trommelton.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: turi (Kurt Kremers), 1964\\
FA: 158 GB: 180 LB: 240 MO: 136 TS: 406 PI:\checkmark
\end{angaben}
